點解冇電訊台既？

點解唔開個電訊台

正想問個plan就到期想搵報價